有冇人同我一樣好抽離

其實我平時唔會放負
我知冇人鐘意同負能量既人做朋友

自己幾年前經歷啲事
可以話長大左
發現到care愈少個人會愈開心
慢慢連自己既事都唔care唔敢咁上心
我怕有期望再會失望

呢期好煩
我連自己既事都冇care
搞到宜家好多事迫在眉睫
好大壓力

另一邊
呢幾年都有女仔埋我身
但全部都冇feel所以我冇沉船好抽離

最近有個女仔
大家都有feel
佢有主動過
但我仍然好抽離唔知自己想點投入唔到
因為我怕再經歷
"然而全冇用投入所有已斷送"既感覺

再另一邊
自己係個識social既毒撚
享受私人空間
但每次自摺就會覺得好冇productivity好鬱悶
我都知多啲見人心情會好啲
但我又懶唔想出街
"活像個孤獨患者自我拉扯"

到底我可以點做
好討厭宜家既自己

啲嘢似到咁， 差啲以為自己開咗post

仲以為自己開post

樓上2位我地攬下先

做咩扮我開post

活像個孤獨患者自我拉扯

我都成日會loop